[急!!!]立會平面圖

熟門熟路好重要
既然入咗去
唔該大家幫幫手
推比現場睇

[立法會] 大樓平面圖

利申：發夢

大開眼界

pish